14日歐洲去邊玩好？

諗住六月頭出發，玩14日
用miles換機票
諗住香港-羅馬-馬德里-巴黎//倫敦-香港
自己想去睇鬥獸場，去巴塞睇聖加大教堂，同埋過英國行stadium tour

有無人有介紹呢幾個地方或者附近有咩好睇 ？

14日去4個國家

唔係好難姐

太多 ？
其實我只係想用盡d miles

LHR走稅貴d 既然用得miles換 揀CDG會好d 起碼CX有班21:20可以玩盡d

14日淨係意大利都未玩完啦

同兩老去，佢地想睇多幾個地方

西班牙我未去過
但另外3倒都好多野睇
可能我個人好hea 每日都係一兩個景點同hea
同埋巴黎+倫敦順路過 madrid, rome, paris, london

真 同埋意大利D野食
你帶住兩老仲要check in check out咁多次
會好辛苦

飛左London先再去Rome/ Madrid會開心好多 美食沙漠個朵唔係流..d野又貴 你去完西班牙再去London我怕你會屌晒鬼

帶老人家可以去china town長行得

佢地話想睇多幾個地方先好似咁辛苦咁。同埋我都未去過歐洲，唔知一個地方玩到幾耐

Plan左最後先過英國係因為要睇場波

咁要睇波無辦法 好L好氣氛

Btw買左飛未？

羅馬大路景點2日左右 連埋Vatican
London就睇你想睇咩 要玩都玩到2~4日

呢幾個國家都去過
馬德里有個室內food market (Mercado de San Miguel)，唔大但有好多野食同行得輕鬆，都可以去Toledo (day trip)，係一座古城 (世界文化遺產)，個人認為巴塞多野睇過馬德里，馬德里我stay咗4日覺得太多
如果你去得西班牙，(有時間嘅話) 真心推介你去埋葡萄牙 俾我嘅話我會放棄巴黎/羅馬
倫敦嘅話，可以睇musical，加day trip去brighton

意大利好多賊，帶兩老好危險

好似唔錯咁
我再同兩老諗吓
其實玩上路德國荷蘭嗰啲有無得諗？即係唔去意大利西班牙

呢兩個國家都好玩
因為我上年先去完，仲ok記得有咩玩，所以覺得好正
荷蘭我淨係去咗amsterdam+風車村+giethoorn，已經覺得好值，德國有好多城市值得玩，你有興趣我可以send我個行程俾你參考吓

仲死 帶住兩老都咁chur

兩老話想咁
我都唔想咁chur, 但佢地話佢地應該無機會再去歐洲, 所以想睇多D

搭單一問 我想問4日剩係amsterdam夠唔夠

帶老人家去多d報團會好d

你可唔可以tg畀我?
改行程變 HKG-AMS-FRA-LHR-HKG都應該無問題